講左幾多次 學叉雞飯叔鬧佢地狗閪係最扯佢地火

要早日激到佢地身心崩潰
就要大大聲齊心鬧佢地做狗閪

你後生一講野就拉啦on9

鐘意點屌就點屌啦，各有各做

唔講嘢齋企佢都撲嚟拉啦